差不多冬至

一早一晚還是有雨

無

差不多冬至 一早一晚還是lonely lonely christmas

當初的堅持現已令你很懷疑